## Bash-script ##

### Разворот git на продакшн-площадке WorkSolutions ###

### Использовование скрипта ###

1. Переносим на продакшн-площадку скрипт git-prod.sh
2. Заносим скрипт в корень проекта
3. Выполняем скрипт командой, где PROJECT_NAME - имя нашего проекта на bitbucket.org и app-web.ru:
```
./git-prod.sh PROJECT_NAME
```

4. Если во время выполения скрипт вывел ошибки, начинаем все заново в следующей инструкции (желательно удалить скрипт).

### Ручной разворот в нетривиальных ситуаиях ###

Разворот Git на сервере клиента:

1. Должен быть установлен git. Проверить командой:
```
git --version
```

Версия должна быть не ниже **2.5.0**

2. Проверяем, есть ли git репозиторий в проекте. Проверяется командой:
```
git status
```

3. Создам репозиторий по инструкции на bitbucket.org и app-web.ru:

https://bitbucket.org/worksolutions-company/knowbase-private/

4. Инициализируем гит-репозиторий в корне проекта
```
git init
```

5. Устанавливаем переменую окружения **origin**. Она будет содержать путь к зеркалу репозитория на app-web.ru.
Если репа лежит например на bitbucket , то указываем соответствующее название
```
git remote add origin PROJECT_NAME.app-web.ru:~/repo/PROJECT_NAME.app-web.ru.git
```

6. Получаем начальные данные из репозитория:
```
git pull origin master
```

7. Добавляем все под гит, копируем и отправляем в репозиторий^
```
git add .
git commit -am “init commit”
git push origin master
```

8. Можно использовать репозиторий.